[BACKUP] 死魚姐，又唔係死人，東方日報咁都要維隱？？？？？？

昨晚(18日)11時左右，有市民路經觀塘碼頭海旁，發現對開海面，漂浮着大量死魚，據現場目測接近1千條，平均每條體形大約1隻手掌大小，沿着碼頭邊緣綿延數百米，一直延伸至貨物起卸區，場面駭人。
有目擊者當場被面前景象嚇倒，驚魂甫定後由其他在場人士提醒：「喂，999先啦呢度！」未知最終是否有警員到場處理。東網記者及後到達現場了解，但見海面一切如常，未有發現死魚漂浮。

唔比人拎啲魚去驗...

冇魚驗就拎海水驗啦 唔係咁都要人教呀嘛

臭到仆街，掉都掉唔切

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

D魚仲係到，只係佢維隱/去錯位置